求剪片notebook推介

After effects剪片+ 玩lol only.
求推介

luvaglio

10-15k

HP ZBook Studio G3

MSI GT62VR 7RD

Xps15